【FBI】兩隻幼蝗，左定右？

左
右

FBI

臭閪

右邊唔係處

我要哂 jpg

左邊呢

出現了

Lm

比你屌完黎？

雖然右邊白淨啲 但左邊五官靚好多

大個一定係右邊靚d
左邊化妝可塑性唔大

濃妝雞不了

所以呢個post先有討論價值

兩個都得

點解輸入香港啲蝗冇咁嘅質素

要顧及內需

領導先上

右邊似cilla

左邊好似東張西望其中一個女主持
btw講唔出名

政府如果每日送150個呢d質素嘅靚女黎香港就好啦

林泳淘？

梁麗翹 (好似係)

係，真係幾似

左靚好多啦又mix mix地，右成個典型大陸妹樣，五官又唔靚

投你老母票咩

我對佢地老母興趣大 d

生得個女咁標緻嘅，個老母都應該唔差得去邊

4個

圖呢？

光源氏

大陸大撚把痴撚線高官去初中高中甚至小學去揀女屌
可能你所見到嘅小學靚女已經俾啲官屌到個閪窿闊晒 塊閪唇厚過嘴唇 自動波含爆你

我信

大陸通常早婚 唔爭在要堆呀媽個呀媽啦

Milf

大能窿？

Btw，支那賤雞，不了。

兩件都咁樣衰

右邊個樣冇大陸味

左邊正好多

左邊隻民工黃其實幾核突

大個實做臭西蝗女

大陸啲官睇啱你個女 覺得你個女10歲就有咁大波抵屌
然後同條女老母講 我要屌你個女 開個價錢比我
條女老母喊晒口話 多少钱也不会让我家的宝贝女儿给你
個官含住支雪茄 嬲嬲地用成億揼落個老母塊面 大嗌 操你妈的装什么
條女老母咪即刻笑笑口 女儿 领导对我们很好 现在是你回报他的时候 今晚领导要你玩什么都要答应哦

支那女人除咗當官/親朋戚友唔使俾人屌 有邊個唔係可以俾錢就屌得

雖然so true
但其實我都係問左定右啫

FBI召喚

可能而家已經係

俾我會揀右 好撚白淨

左

左
靚得黎又開朗feel

不了

小康以上 中產未滿？

你知唔知自己講緊咩呀

WHY

長腿潛力

支那全部男人係賊，全部女人係雞，不服來辯

我屌呀

邪K明日花

佢地比左暗示, 招牌都有寫住.... 佢地要既係 "大能"

過黎叔叔到

右喺大陸妹黎講幾時都幾唔錯lu

巴打何必咁認真

佢應該上大陸叫雞沉船人財兩失攪到痴撚咗線

話時話，港女真係廢好多

右一定係PINK

唔好咁癲，我完全係抱share嘅心態開po

feel到正評數急劇上升

如果個官比一億你老母 你估你個屎眼又保得住咩
有時FF都唔好誇張到咁先得架

大陸民智未開
成億只不過係打個比喻
我講緊嘅係大陸根本有錢就至上
有咁撚多黑心企業 就係因為佢哋乜撚嘢都以錢為先 咩仔女道德倫理唔該放埋一邊 唔係點會咁多大陸老母見自己個女俾人搞或者比自己條仔搞都無動於衷甚至叫佢忍受下
可能我老母有一個億真係會俾我個屎忽出去
但係受過教育嘅地方對自己仔女嘅保護絕對比大陸呢啲原始地方高

兩個我打包哂

右邊只係面尖同白，五官無左邊咁靚

大陸普通平民唔好話高官 淨係公安已經可以玩死佢地 得罪權貴就等於冇運行 有時都覺得窮嗰堆做地底泥真係幾慘 稍為有勢力少少嘅人就貪到fatfat

雙飛

兩個點夠

呢個post係咪癡撚咗線？要屌都唔屌蝗啦

冇辦法第三世界國家就係咁撚on9
求其一個公安局局長都貪成幾個億
大陸有權好撚過有錢好多
有錢佬得罪班官 人哋每日要班支那公安掃你間鋪掃你屋企 根本冇得玩
如果個高官真係屌個囡 可能個老母仲幻想緊可以借住呢個機會發達

大把人爭

明顯右靚好多

要哂啦屌 打和

識得個大陸妹15歲 好撚靚 想慢慢養大先食左佢

咁有遠見
btw點識

真係分咗

右完勝

Agger

唔識點整暗張圖 可能有D野睇

第3幅圖右邊條女隻腳

泳池三幅圖 對腳會唔會太長

Why not both

真係送都唔關你事喇

個蘿莉個膝頭哥係咪瘀咗

15歲先嫩口

屌
番去google 下先啦
上唔到google 都baidu 下啦

小康定中產 係較上階層都唔識分 傻鳩

最重要 連人地笑緊你咩都唔知

中產高過小康，小康有明確定義，恩格爾系數40-50%叫小康，但中國平均已經30.1% ，如果小康高過中產，咁冇理由全國都中產以上架，所以中產高過小康係好明顯既事實

不安

驚已報

好想奶佢地全身呀
如果支那停水就正 我黎幫佢地沖涼